【片】警謊話見唔到有郁手足，全世界同我推

話冇郁手足窩

推

pish

p

Push

佢地幾時有認過呢😂😂😂

push

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

肯定佢自己中完槍再周身郁啦
普通人中槍點會即刻無知覺
#曲到圓

推上國際

班曱甴同呀叻一撚樣
我睇唔到wor

魔鬼隊食撚晒禁藥

佢叻哥嚟嘅
同警謊拗嚟都多餘

大話精

曲少陣啦
唔撚好笑

唔使理佢地，亦都唔使諗方法證明，令到佢地無野好講
就算佢地好明顯咁講大話，都無人阻到！！
一係就告鳩佢

Spread

警謊話六四無死人

岩岩 香港01 有追問指出魔警播既片剪過，唔係過程既全部

tui

屌你老母popo

屌，叫荷蘭叻上去講得啦
唔知道，睇唔到，唔使理
使撚請你班撚樣解畫呀

無撚晒知覺 仲當玩具咁玩

草菅人命

1111

甴大大

正仆街黎 殺人兇手

Cls

藍屍係咁
見唔到我唔知唔係真
但其實佢咩都知 講出黎串下你地

你老母就無郁！

推左都唔會睇

Pish

推。

唔該推一推啦

平行時空？

推畀隻犬睇

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

畀恐怖份子更恐怖 唔通講假架?

屌佢老母！！！！了弓

救暴大手足呀
佢地仲作戰緊

警謊

有哂片扮乜 通哂天啦on鳩

甴近平

仲借啲意播另一個手足spin走
記者們爆佢就發爛炸我冇睇過

唔洗認架啦
有片架啦

8964 1111

屌你老母 一定關你地班垃圾郁啦 唔通我地集體幻覺？ 死黑警

推呀

Tui

無腦架

佢話佢無睇過條咁嘅片

死都唔認有

即刻跟阿叻學嘢

即代表係事態嚴重

大家幫手推

Chur死黑警

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔存在誤判，係有預謀

因為隻狗以為佢死左就當屍咁拖

Pushhhhhhhhhhhhh

唔認即係好撚嚴重
推呀

唔好搞我後面?

我都見唔到有警賊身命受到威脅

見唔到不代表無發生過 屌你老味
眼殘都做到警察

S

pishhh

日日講大話

聽到燥燥地

真係好撚癲咁撚樣都話冇郁 又話睇唔到條片 cls

竟然唔係選擇用棍先 而係炆槍
啱啱警謊重話係用minimum force
開槍已成為minimum force

覺醒了

佢地淨係睇港人講地

推 推推

屌佢老母 班撚樣真係垃撚圾

係咪殺得太多人
鬼Um 眼呀你

想spin走開槍 咪中計

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

盡有佢將中槍青年危殆講成穩定，著火中年人自已入醫院就講成危殆

睇啦 仆街

盲架

睇片啦 死差佬

PUSHHHHH

其實記者會記者可唔可以播返啲片

恐怖分子仲識公開表示佢地做，黑警恐怖過Isis

Dllm

開槍同呢個都唔可以spin走！咪再推火燒人上黎

擘大眼 講大話

屌

警慌

我睇唔到 我唔知 我唔信

推
你哋盲撚左呀？

殺人兇手 關家榮搬緊屋
地址：油塘高翔苑高靜閣3605室
曱甴驚到仆街要即刻走呀？

推推推

有晒片！咁都可以講大話

擘大眼講歪理真係呢班人最叻

成班恐怖分子都係不誠實㗎啦

賤到仆街

另一個坐佢隔離個on9又係

推呀dllm

點解可以歪理講到咁順口!!!!!!!!!!
無人性

佢地d資料係唔係睇Tvb架？

不嬲做咗就唔撚認
乜撚都睇唔到

敢做唔敢認 都唔個邊個先係甴甲

真係當人係傻

又大話

屌佢老母

講大話專家

推！

你係佢面前播佢都話假架啦

Push push

傷者不能隨便移動唔係常識咩？？
又個別事件不予置評啊？

on9，咁撚明顯，點解唔撚肯認

面皮厚過乜 點解可以咁無人性講出唔係事實嘅說話

曱甴近平

直接話手上沒有對自己不利的片段啦

擘大眼講大話嘅極致

推啦屌

推到佢見到

，

一直推

推啊

popo 自己剪片又話人斷章取義

黑警記者會仲有冇人信

Push!

屌你老母死驚甴

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

死黑警
甴近平

入職個驗眼到底係咪合埋眼做 定要無眼無良心先做得狗